警告：我要攬炒 #216907 請你立即停止騙財。

泛民 李柱銘 梁家傑 黎智英 均已先後公開表明 攬炒並無必要。

請你馬上停止眾籌。

你係咪香港人嚟？

鬥完黃啊, Grow up!
樓主正一垃圾鬥黃狗, 拉

Jm9

5 毛黎 , 之前成日用簡體字開 post 俾人圍屌

騙財？
有晒財務報表喎
世界得你泛民反共？
躝啦犯民狗

無營養嘅post，
不推文回覆！

Agger

善用起底功能

唔明你想表達D乜

請無視五毛pr狗

到底「要反共必須攬炒」
定系「反共冇必要攬炒」

邏輯問題（與政見無關）

真
毒果，販民話唔炒
連登仔要跟

巴打會否支持舉報呢個騙財post

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

你支持咪捐
唔支持咪唔捐

好矛盾
左膠叫得唔好炒即係一定要炒先有希望
但又眾籌又玩選舉其實又係左膠果套
結田木頂多只係換班人去做一樣嘅嘢

可能兩方都係同一班人
只係水你去比錢同投佢票

俾錢攬炒團lobby 美國唔好剩係制裁中資港共，制裁埋自己

痴撚線

#要團結 #不要分化

黃絲一方面捐錢支持攬炒
黃絲另一面捐錢反對攬炒

兩面互相抵消事倍功零

5毛 屌你老母

拉

五毛pr狗

各有各做啦

樓主可唔可以答我點解熱狗成日唔肯認做熱狗